有冇人一見到d網絡判官就覺得好想block柒左佢?

郁d就話應該打靶閹刑判終生乜乜柒柒,

疑犯比佢地唱下唱下唱成罪犯,

官司都未打就已經覺得人地犯左法,

從九龍灣色魔單野到依家,

班網絡判官從來都唔會發現自己有問題,次次有親任何刑事相關新聞都會即刻法官上身,

好啦,女人比人強姦第一時間就留低句勞資糾紛.

討論區討論區,但喺連登度完全見唔到任何論點論證,

次次都係果d因為條女樣衰所以男既一定比人屈強姦依d小學雞式oral論點.

連登討論區,呵呵

咁乜新聞都唔洗討論啦
全部有個疑字既全部0回覆好唔好

你講得o岩
但你句「呵呵」好柒

黑鏡Hated in the Nation

呵乜鳩啊，大陸仔

無判過司機，但feel到佢好似有d反社會人格咁，死咁多人仲可以玩手機，仲要個樣好串77

根本一啲悔意都無
淨係諗緊點樣可以坐少啲
佢心入面可能仲怪緊啲廢老累佢
同出面班反社會連登仔心態一樣

班廢老可以早登極樂，都係福氣黎

樓主自己都係判官

講真我想睇多啲資訊 多啲唔同角度嘅睇法
唔係啲 最好冚家點點點 嘅回覆
有時睇完條新聞 肯定資訊遠遠未夠下定論 個腦仲一撚大堆問題嘅時候
都唔撚問下面班撚屌喺度嘈乜撚
資訊未夠底下 就算你最後屌啱邊 都唔會有人覺得你講得有見地囉
一年到尾炒幾廿次車都唔撚識學精 呀寶都攰啦仆街

又係你呀思覺脫

死人咪死人，有咩咁大件事